法國今日開工既人好低賤

少少假都要計住

真

ching屌住女放假？

屌住女返工

屌長沙灣班港女ol
緊身格仔裙

ching屌左西九翻工既短裙ol未

以為法國啲人好低賤！

閪痕要夾住？

內八處女嚟

黑C處女